生菜魚肉vs碗仔翅

生菜魚肉
碗仔翅

兩樣都鍾意 好難揀

兩溝啦

食開生菜魚肉翅

一定要多麻油

後者難整

生菜魚肉個湯都好正

大埔we
牛坑腩

生菜魚肉翅係三溝喎

爭咩丫 溝埋一齊黎做生菜魚肉碗仔翅丫笨

識飲 不過好多味精

爭咩阿 撈埋一齊做魚肉碗仔翅阿笨

食開魚肉翅。

碗仔翅。。

碗仔翅都係一樣

正 諗起都想食

三溝
麻油胡椒粉, 唔要醋
魚肉沉底唔該

不過街啲魚肉同平時屋企食開/街市買個啲都有啲唔同

碗仔翅依家好多都做得唔好食 有冇邊間仲keep到水準

辣菜脯

係 但真係好食 死就死啦

因為個d應該落左好多麵粉..魚既成份無街市買咁多

同問

之前我做街市熟食
有一間個湯冇味精
正係洛豬骨 水 同鹽
之後老闆要我每小時比佢飲少少去調味